阿里巴巴今日收市跌穿240蚊，老衲永遠離開連登

老蚋又燈